有無人同我一樣有呢個行為！！

我都知道自己唔係咩靚仔靚女
或者可能你地真係靚仔靚女
有時係屋企 沖涼前 或者望到屋企塊鏡

都一定會情不自禁咁
擺出平時對住鏡頭笑既樣
或者係微一微笑 什至chok晒樣
總之自信覺得自己笑得好好睇
覺得自己好靚好型

直頭想食左塊鏡咁

其實有時唔只係笑
又覺得自己個body好好睇
總之情不自禁做好多野都好自信

有無諗過自己係隱性gay

自戀毒撚

應該唔會既！對自己有自信姐！

唔好咁啦
如果連對住塊鏡都唔敢自信
先係真正毒撚

有自信係好事黎既

有 仲會做啲平時唔會做 好低能嘅姿勢
我覺得有時咁樣玩下幾過癮 因為係人地面前唔會做出黎

係
仲要有時做啲低能野
做完自己忍唔住笑

會否有人對鏡唱 叻我至叻

最撚憎個荷蘭叻！